有呢啲地方唔搞搞法院？你地冇撚野啊？

Sorry2，其實冇其他地方要搞，只係想你地唔好搞法院

大家要記住星火 新 NUMBER旁身!!!!!!

6461 6642
6461 6642
6461 6642

English Live Channel

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

MAY Queen save us
Queen save Hong Kong
午夜零時 全港宣讀

#NO_Anti-Mask_Law

紅裝修
藍罷買
黃懲罰

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

日程表文宣時間!!

推

push

[url]私人樓好難攪 除非有手足住同一座[/url]

!!!